根本全港市民應該儲定物資自我隔離一段時間

社區爆發 唔係睇少套戲 去少d聚會 唔食藍絲餐廳就無事
唔好話樓上樓下 對面屋今日去過邊都唔知

留係屋企係咪百份百安全？
一定唔係 青衣就出左事
但唔出街肯定就安全過出街
將感染機會減到最低

搶物資無腦？搶多過自己所需就係
情況嚴重 甚至入埋商店 你肯落街買 人地都未必肯返工賣比你
零售 物流 後台 是但有一部份人停工 香港物資供應已經出事
咩係盲搶？當年搶鹽就on9喇
搶十幾條紙巾 約埋親友係觀塘party room打一個月飛機都用唔哂

呢一刻可能覺得杞人憂天 鼓吹盲搶
但麻煩你諗返19年政府幾惡毒
今次處理疫情幾廢

封關？無
解決口罩問題？無
看管隔離人士？都無
公佈中招仲可以大搖大擺周圍走
無人跟進 無後果
出街？不了

今次好彩就話中美心
唔好彩中黃餐廳手足就一齊仆街

全民自我隔離變相大三罷

一早儲定幾個月糧

冇錢點算
屋企人唔買糧都冇計

香港人支爆都會繼續返工

最多營養少d 食得差d
如果餐餐買餸自己煮其實唔貴
係清潔用品貴但可以長用 慳返口罩錢都買得到

香港人港爆都會繼續返工

中埋富臨喎（就嚟真係藍絲都要死全家）

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

點隔離?on9架
個個好似你咁唔駛開工食飯咩

你自己衡量
我就黎明三罷開始辭職
存款夠維持一家生活一年左右
本來都有諗過今年搵工
但命仔要緊 起碼要等五月高峰過左先搵工

一個月點止